{"id":26,"date":"2023-07-17T21:28:05","date_gmt":"2023-07-17T21:28:05","guid":{"rendered":"https:\/\/leticyaferreira.startsite.dev\/?page_id=26"},"modified":"2023-07-22T04:06:00","modified_gmt":"2023-07-22T04:06:00","slug":"quem-somos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/","title":{"rendered":"Quem somos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"26\" class=\"elementor elementor-26\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da5304a e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"da5304a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d5256b e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"2d5256b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-22e5b3a elementor-widget-tablet__width-auto elementor-widget-laptop__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"22e5b3a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 20-08-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Solu\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas feitas sob medida para voc\u00ea<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d4f850 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8d4f850\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 20-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>No Escrit\u00f3rio de Advocacia Leticya Ferreira, o seu futuro \u00e9 o que importa<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d2feb5c e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"d2feb5c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6197374 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"6197374\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-633359a e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"633359a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b77b23 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"1b77b23\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff5e130 e-con-full animated-slow e-flex elementor-invisible e-con\" data-id=\"ff5e130\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;bounceInLeft&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b128df e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"1b128df\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6549530 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"6549530\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2cea98a elementor-widget__width-auto elementor-widget-tablet__width-auto elementor-widget-laptop__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2cea98a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Comunica\u00e7\u00e3o eficiente em duas culturas<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9616a5b elementor-align-left elementor-tablet-align-left elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"9616a5b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-content\/uploads\/elementor\/css\/custom-widget-icon-list.min.css?ver=1693616230\">\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"icon icon-flag1\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Expertise em imigra\u00e7\u00e3o e cidadania<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"icon icon-phone-call2\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Atendimento especializado e humanizado<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"icon icon-briefcase1\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Agilidade e efici\u00eancia em processos burocr\u00e1ticos<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21d0173 elementor-widget__width-initial elementor-widget-laptop__width-auto elementor-widget-tablet__width-auto elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21d0173\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nossa equipe \u00e9 dedicada e comprometido em facilitar sua vida em quest\u00f5es legais complexas, oferecendo suporte integral e resultados eficazes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fa1c81c e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"fa1c81c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-566229e e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"566229e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce6f64c e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"ce6f64c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a2eb9a e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"4a2eb9a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ced83e9 elementor-widget__width-auto elementor-widget-tablet__width-auto elementor-widget-laptop__width-auto elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ced83e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Jornada profissional da Dra. Leticya Ferreira<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ab185b elementor-widget__width-initial elementor-widget-laptop__width-auto elementor-widget-tablet__width-auto elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5ab185b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Aos 18 anos, iniciei o curso de Direito e trabalhei como servidora efetiva no estado de Minas Gerais. Aos 25 anos, incomodada, decidi pedir exonera\u00e7\u00e3o, sa\u00ed do servi\u00e7o p\u00fablico e come\u00e7ei a advogar.<\/p><p>Retornei aos Estados Unidos e trabalhei em um escrit\u00f3rio de Imigra\u00e7\u00e3o localizado em Boston\/Massachusetts. Al\u00ed, enxerguei a necessidade de ajudar os brasileiros que deixaram uma vida para tr\u00e1s no Brasil, resolvendo as burocacias e criando solu\u00e7\u00f5es. Al\u00e9m disso, ajudar tamb\u00e9m \u00e0queles que gostariam de emigrar com seguran\u00e7a para viverem o grande sonho americano.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92c3d0f e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"92c3d0f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-18253a7 e-con-full animated-slow e-flex elementor-invisible e-con\" data-id=\"18253a7\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;bounceInRight&quot;}\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-217baf5 e-con-full e-flex e-con\" data-id=\"217baf5\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Solu\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas feitas sob medida para voc\u00ea No Escrit\u00f3rio de Advocacia Leticya Ferreira, o seu futuro \u00e9 o que importa Comunica\u00e7\u00e3o eficiente em duas culturas Expertise em imigra\u00e7\u00e3o e cidadania Atendimento especializado e humanizado Agilidade e efici\u00eancia em processos burocr\u00e1ticos Nossa equipe \u00e9 dedicada e comprometido em facilitar sua vida em quest\u00f5es legais complexas, oferecendo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_theme","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quem somos - Leticya Ferreira<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quem somos - Leticya Ferreira\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Solu\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas feitas sob medida para voc\u00ea No Escrit\u00f3rio de Advocacia Leticya Ferreira, o seu futuro \u00e9 o que importa Comunica\u00e7\u00e3o eficiente em duas culturas Expertise em imigra\u00e7\u00e3o e cidadania Atendimento especializado e humanizado Agilidade e efici\u00eancia em processos burocr\u00e1ticos Nossa equipe \u00e9 dedicada e comprometido em facilitar sua vida em quest\u00f5es legais complexas, oferecendo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Leticya Ferreira\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-22T04:06:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/\",\"url\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/\",\"name\":\"Quem somos - Leticya Ferreira\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-17T21:28:05+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-22T04:06:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quem somos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/\",\"name\":\"Leticya Ferreira Advocacia\",\"description\":\"Advocacia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/#organization\",\"name\":\"Leticya Ferreira Advocacia\",\"url\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/lt1.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/lt1.svg\",\"width\":2203,\"height\":471,\"caption\":\"Leticya Ferreira Advocacia\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/leticyaferreira.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quem somos - Leticya Ferreira","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Quem somos - Leticya Ferreira","og_description":"Solu\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas feitas sob medida para voc\u00ea No Escrit\u00f3rio de Advocacia Leticya Ferreira, o seu futuro \u00e9 o que importa Comunica\u00e7\u00e3o eficiente em duas culturas Expertise em imigra\u00e7\u00e3o e cidadania Atendimento especializado e humanizado Agilidade e efici\u00eancia em processos burocr\u00e1ticos Nossa equipe \u00e9 dedicada e comprometido em facilitar sua vida em quest\u00f5es legais complexas, oferecendo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/","og_site_name":"Leticya Ferreira","article_modified_time":"2023-07-22T04:06:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/","url":"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/","name":"Quem somos - Leticya Ferreira","isPartOf":{"@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/#website"},"datePublished":"2023-07-17T21:28:05+00:00","dateModified":"2023-07-22T04:06:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/quem-somos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/leticyaferreira.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quem somos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/#website","url":"https:\/\/leticyaferreira.com\/","name":"Leticya Ferreira Advocacia","description":"Advocacia","publisher":{"@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/leticyaferreira.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/#organization","name":"Leticya Ferreira Advocacia","url":"https:\/\/leticyaferreira.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/lt1.svg","contentUrl":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/lt1.svg","width":2203,"height":471,"caption":"Leticya Ferreira Advocacia"},"image":{"@id":"https:\/\/leticyaferreira.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26"}],"collection":[{"href":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/leticyaferreira.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}